有冇人可以講解下櫻花忍法帖d人物既術？

猶其係現既術 睇完都唔明敵人究竟係真人被燒死定係中左幻術

你個gay post2 未回覆呀